搞咩最近咁多童黨

即係ig打晒mk語錄外加🖤🖤🖤🥀🥀🥀🥀🥀嗰堆然後張相暗到阿媽都唔認得嗰啲

然後又打交又欺凌嗰啲
唔係最近復課咩

復課先多

屌你老味返學咪返學搞乜撚嘢欺凌姐
仲有堆自稱三合會嗰啲
btw ser熄咗？

啲mk仔同童黨真係好柒

不嬲都多=_= xd 只係冇留意佢哋啫

柒到喊
整個頭又公廁 啲行為又中二病
依家好多呢啲ig page睇

學鄭伊健話齋，型囉，疊馬囉

係呀 個server完左

珍
有無睇琴日有個page撚晒班mk仔出去

09年出世嘅mk仔
呢個咩世界嚟

旺角公廁
係得堆mk咁得閒屋企都唔翻喺條街無所事事
可憐哪

有冇諗過他日再開翻

不嬲都咁多 無浮面姐

講咩撚?
有冇Link?

依家好多ig page講佢地啲on9嘢

咩link

咩ig page睇呢D MK

imhkfbi

成班都on撚9

咁多年都一直有童黨

嘩，原來依個年頭仲有童黨。